有無中移動4G 用家分享下

用開3 4g 上網，對我黎講速度都滿意
呢家諗緊好唔好攜號轉中移動4G

只要速度同3 差唔多我都接受到

人仔唔好

成日斷

搭地鐵預冇網

留3啦

好睇地區,工廠區差d,前排上左4.5之後快左好多

巴打你都用緊中移動？

推推

返大陸就好用

唔好啊 一入地鐵乜鳩都收唔到

唔要sales, 我要用過人仔既巴打分享下

用緊csl. 中移動12gb 家庭plan+ 另外一個又係中移動6gb 中港數據共用組合

依家嘅csl. 冇左以前果種快感，感覺上普普通通咁而價錢都係279蚊。完約會cut架啦。

中移動家庭plan 12gb ，如果用第2間嘅儲值卡號帶去上台送多6gb嘅，唔知依家有冇呢個計劃。有5張sim卡，不過月費好貴下，我果時係出機，個plan係500幾蚊，可以賣啲數據，依家每月都交緊400幾蚊。 速度上都係少慢，要比啲耐性嘅。

彩虹，九龍塘，太子 收唔到數據的。

而上大陸用中移動嘅香港卡真係幾爽幾快，上到大陸似冇乜限速，load野幾順。 呢個plan得2個號，都係390蚊左右。

睇下自己嘅需要再去揀啦，我遲下應該會試下smt 嘅多地數據家庭plan，不過真係好貴

ABC
Anything but cmhk

佢個4G又快又穩定，搭地鐵都上到網
近排又做緊特價，超抵用

前用家
地鐵無論地底定地面 (綠色線同紅色線都各有一段係地面) 都收唔到
係旺角地鐵站會話比你知你依家返左中國
間中會成個network死左

除此之外, 平係真, 速度上高登同fb係可以的, 但fb有時有d link, 咩輔仁果啲, 如果你禁左入去, 大約load 10秒出一個page

依家轉左148 HKBN, 成個用戶體驗唔同左
就係咁樣, 你考慮下

咪撚轉 伏過3